最近返左份新工 ,隔離個女同事好似痴痴地線

睇外表睇唔出
個樣都OK身材都唔差
不過依啲唔係重點
而係佢有時會做埋啲野令到我有啲不知所措
有時做做下野佢對住我笑
唔係普通咁笑而係E起排牙,合埋眼咁笑
咁我問佢咩事,佢話我笑你囉
心諗咩料
早餐食個菠蘿包食到成口碎唔抹就同我講野
咁佢有時中午帶飯
個飯盒都正常,但佢次次都一定食晒啲餸先再乾吞白飯
佢有時下午仲會食下野
有次佢拎左條蕉出黎
好似啲中學生唔想俾人睇到佢食咁
彎低身食
問題係佢彎向我依邊
如果有同事由另一邊望過黎個姿勢就好似同我含J咁
又成日著條穿隆絲襪返工
總之佢就奇奇怪怪

含蕉個到係咪比緊暗示你

根據表面證供係傻大姐
實際有待觀察

幾得意 可以溝得過

咁都唔明

去啦

On9
俾著我食撚左佢喇

貼相